\vbox{
    \ifmini
        \section*{Der Geist des Spielmanns \index{Der Geist des Spielmanns}}\nopagebreak

        \setchords{a G d E | C G d a(E)}

        \begin{enumerate}
            \item Zwischen heute und | Trittst du heraus
            \item Du kennst all | Wär gern mit
            \item Du erzählst von | Deine Harfe
            \item Der Himmel wird golden | Dichtung ist Wahrheit
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S81 Der Geist des Spielmanns\index{Der Geist des Spielmanns}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Zwischen h\chord{a}eute und morgen, zwischen A\chord{G}bend und Nacht,\\
                  geb\chord{d}oren aus Liedern und aus Trä\chord{E}umen gemacht,\\
                  tr\chord{C}ittst du heraus aus den T\chord{G}oren der Zeit,\\
                  k\chord{d}ommst an mein Feuer aus der Du\chord{a}nkelheit.

            \item Du k\akk{a}ennst all meine Lieder und du s\akk{G}ingst sie mit mir,\\
                  das L\akk{d}icht und die Wärme teil' ich g\akk{E}erne mit dir.\\
                  Wär' g\akk{C}ern mit dir gezogen, wie ein V\akk{G}ogel so frei,\\
                  der So\akk{d}nne entgegen, wenn das G\akk{a}ras blüht im Mai.\\
                  \\
                  N\chord{a}imm unsre Becher und sch\chord{G}enk nochmal ein,\\
                  die N\chord{d}acht ist noch jung und der M\chord{E}orgen noch weit;\\
                  noch ein L\chord{a}ied oder zwei, noch nicht l\chord{G}eer ist der Wein\\
                  u\chord{d}nd wir singen und still steht die Z\chord{E}eit.

            \item Du er\akk{a}zählst von Konzerten und r\akk{G}auschenden Festen, \\
                  von st\akk{d}aubigen Straßen, d\akk{E}ie endlos sind.\\
                  Deine H\akk{C}arfe war Freiheit, deine L\akk{G}ieder die besten,\\
                  jetzt s\akk{d}ind sie vergessen, wie B\akk{a}lätter im Wind.\\
                  Nimm unsre Becher und schenk nochmal ein...

            \item Der H\akk{a}immel wird golden in östl\akk{G}icher Richtung,\\
                  Vö\akk{d}gel erwachen, die Na\akk{E}cht ist vorbei.\\
                  Dic\akk{C}htung ist Wahrheit und W\akk{G}ahrheit ist Dichtung;\\
                  Sp\akk{d}ielmann, dein Geist ist \akk{a}für immer frei.\\
                  Nimm unsre Becher und schenk nochmal ein...

                  \ath{Worte \& Weise: Klaus Nies, Kapo 2. Bund }\nopagebreak
        \end{enumerate}
    \fi
}
